929 願榮光再填新歌詞

聽說執葉大律師何妖專為 929 願榮光再填了新歌詞！ 對是我做的

何以 這土地 被破壞
何以 獨個兒 極偉大
民主 與自由 在世間響透
愛自由不需詛咒

民意 這刻亦 在訴求
民意 要驅逐 壞領袖
民主 與自由 在世間響透
愛自由不需詛咒

在晚星 墜落 徬惶午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號 角 聲
救地球 來齊集這裡 來凝聚勇氣 智慧 法理 對抗荒謬

全球同唱 愛公義 勿退後
全球同建 立正義 時代革命
全球同心 抗極權 萬世都響透
愛自由不需詛咒

何妖 救地球 瀑布都 向上流
習近平 必須 打救